<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="update_dialog_name">Yeni Sürüm</string>
    <string name="update_dialog_text">SAM\'ın yeni sürümü mevcut. Yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="new_version_start_download">İndirme başladı</string>
    <string name="new_version_download_fail">İndirme başarısız</string>
    <string name="new_version_download_success">SAM\'in yeni sürümü indirildi</string>
    <string name="new_version_install_start">Kurulum işlemi başladı</string>
    <string name="new_version_install_finish">Kurulum tamamlandı</string>
    <string name="update_button">Güncelle</string>
    <string name="agreement_dialog_name">SlideME Uygulaması Son Kullanıcı Sözleşmesi</string>
    <string name="agreement_dialog_text"><p>SlideMe UYGULAMA Yönetimi yazılımını (“<i><b>sam</b></i>”) ve/veya uygulamaları (“<i><b>Uygulamalar</b></i>”) SlideME Uygulama Yönetimi sanal alanı üzerinden <i><b>Marketplace</b></i>”) İNDİRMEDEN VEYA KULLANMADAN ÖNCE, LÜTFEN AŞAĞIDAKİ ŞARTLAR VE KOŞULLARI DİKKATLİCE OKUYUNUZ. İŞ BU SÖZLEŞME, Sam veya sanal alan tarafından size sunulan tüm uygulamaların kullanımını kapsamaktadır. \n</p> \n\n SlideME, işbu Sözleşme\'de kapsanan tüm koşulları kabul etmeniz koşuluyla, sam ve ilgili uygulamaları sadece sizin adınıza lisanslandırma konusunda isteklidir. SAM ve/veya uygulamalarını indirmek, görüntülemek veya KULLANMAK koşuluyla, bu Sözleşme\'yi okuduğunuzu ve anladığınızı ve hiçbir kısıtlama olmaksızın tüm şartları kabul ettiğinizi ifade etmiş olmaktasınız. Bu Sözleşme\'de yer alan şartları kabul etmediğiniz takdirde ise, SAM ve/veya uygulamalarını indirme, görüntüleme veya kullanma konusunda HİÇ BİR YETKİYE sahip olmayacaksınız.\n\n <b>Lisans ve Satın Alma.</b>\n\n (a) <u>Devir</u>. İşbu Sözleşme\'nin koşulları kapsamında SlideME size, (i) SlideME sanal alan\'a ve Uygulamalar kataloğuna erişme ve indirme ile (ii) SlideME sanal alanı üzerinden satın alınmış olan Uygulamaları indirme ve yönetme konusunda, SAM\'i indirmek ve kullanmak için kişiye özel olmayan ve aktarılması mümkün olmayan bir lisans devretmektedir. SlideME ve lisans veren yetkilileri, işbu Sözleşme ile SAM\'e dair ve açıkça size devredilmemiş bulunan tüm hakları saklı tutmaktadır. Ayrıca siz de SlideME\'ye, özel içerikleri SlideME\'nin uygulaması, görüntüsü, hareketli görüntüsü, bağlantısı veya reklam logosunda reklam şeklinde sunma hakkını devretmektesiniz.</string>
    <string name="agreement_copyright">\n\n <small><b>Copyright (c) 2010 SlideME LLC,WA,USA EULA v102EN.090107</b></small></string>
    <string name="agreement_terms_append">\n\n (b) <u>Satın Alma</u>. SAM\'i indirdiğinizde, Sanal Alan tarafından sunulan Uygulama kataloğuna erişmek maksadıyla SAM\'i kullanmaya başlayabileceksiniz. Bir Uygulama satın almak istediğinizde, bir SlideME\'de bir hesap oluşturmanız ve bir ödeme yöntemi ve/veya (PayPal) gibi bir ödeme aracısı seçmeniz gerekmektedir. Daha sonra, Android etkin olan cihazınız üzerinde sadece sizin kullanabileceğiniz ve ayrıca satılması veya dağıtımı mümkün olmayan bir (1) adet Uygulama satın alabilir ve indirebilirsiniz. Sanal Alan aracılığıyla satın aldığınız her Uygulama için, SlideME\'nin hesabınıza borç olarak kaydedebileceğini onaylamış ve kabul etmiş olmaktasınız. SlideME, sadece ilk başta Uygulamayı indirdiğiniz Android etkin cihazınızda kullanmak üzere, daha önceden satın aldığınız uygulamaları ücretsiz olarak tekrar indirmenize imkan verecek bir dijital dolap özelliği getirebilir ve bu durumda dijital dolaptan indirdiğiniz her uygulama kopyası işbu Sözleşme\'de belirtilen kısıtlamalara tabi olacaktır. Kullandığınız her Uygulama kopyası, satın alma esnasında Uygulama geliştiricisi tarafından Uygulamada kapsanan tüm ilave koşullara tabi olacaktır. (“<i><b>Geliştirici Tarafından Belirlenen Koşullar</b></i>”). SlideME\'nin, Geliştirici tarafından belirlenen koşullar veya Geliştirici ile sizin aranızdaki diğer anlaşmalara ilişkin olarak bir taraf olmadığını, herhangi bir yasal yükümlülüğü veya sorumluluğunun olmayacağını ve Geliştirici Tarafından Belirlenen Koşullar ile Sözleşme koşulları arasında bir ihtilaf olması durumunda, işbu Sözleşmenin koşullarının geçerli olacağını onaylamış ve kabul etmiş olmaktasınız.\n\n (c) <u>Kısıtlamalar</u>. Şunları yapamazsınız: (i) SAM veya Uygulamalarının her türlü amaç için kopyalanması, üzerinde değişiklik yapılması veya dağıtımı; (ii) SAM veya Uygulamalarının üçüncü taraflara devredilmesi, alt lisans verilmesi, kiralanması, ödünç verilmesi, kiraya verilmesi veya dağıtımı; (iii) SAM veya Uygulamalarının kaynak koda dönüştürülmesi, tersine mühendislik yapılması, bileşenlerine ayrılması veya türev uygulamalarının oluşturulması; (iv) SAM veya Uygulamalarının fonksiyonlarının her türlü biçimde birden fazla kullanıcıya sunulması; (v) SAM veya Uygulamalarının yasadışı olarak, her türlü yasadışı maksat için veya bu Sözleşmeye aykırı her türlü şekilde kullanımı.\n\n <b>Mülkiyet Hakları</b>. SlideME\'nin ve lisans verenlerin, SAM ile birlikte temin edilen veya SAM aracılığıyla elde edilen her türlü içerik ve tüm fikri mülkiyet hakları da dahil olmak üzere, SAM\'in tüm haklar, isim ve menfaatlerine sahip olduğunu kabul etmiş olmaktasınız. Geliştiriciler, Uygulamalar\'daki mevcut ve bunlarla ilgili olan tüm hak, isim ve imtiyazlarına sahiptir. SAM veya Uygulamalarında mevcut olan her türlü telif hakkı, ticari marka ve diğer fikri mülkiyet hakkı bildirimlerini veya işaretlerini kaldıramaz, silemez veya değiştiremezsiniz.\n\n <b>SAM ve Uygulama Kullanım Gereksinimleri</b>\n\n (a) Her türlü Uygulamayı kullanımınız, Uygulama geliştiricisi tarafından belirlenen her türlü ilave şartlara ve koşullara tabidir. Her Uygulamanın kullanım sorumluluğunu ve riskini üzerinize almaktasınız ve SlideME size veya herhangi bir üçüncü tarafa ilişkin yükümlülüklerin hiçbirinden sorumlu olmayacaktır. SlideME\'nin herhangi bir amaçla Uygulamaları inceleme veya tarama yükümlülüğü yoktur ve herhangi bir Uygulamanın doğruluğundan, bütünlüğünden, uygunluğundan veya yasaya uygunluğundan sorumlu değildir. Uygulamanın Sanal Alan\'da sunuluyor olması, SlideME\'nin üçüncü kişilerle bağlantısı olduğuna dair bir onay, yetkilendirme veya SlideME\'nin üçüncü bir taraf ile ilişkisinin temsili veya bu tür bir Uygulamanın onayı anlamına gelmemektedir ve siz de burada, SlideME\'ye karşı sahip olduğunuz veya olabileceğiniz her türlü yasal haklar veya yasal çözümlerden feragat etmektesiniz.\n\n (b) SAM veya Uygulamaları kullanırken, mevcut tüm yasa, kural ve düzenlemelere uyacağınızı kabul etmektesiniz. Doğrudan veya dolaylı olarak: (i) Uygulama tarafından açıkça izin verilmediği sürece, SAM veya Uygulamalar\'da mevcut veya bunlar aracılığıyla erişilebilen her türlü içerik, reklam, hizmetler ve/veya özellikleri değiştiremez, üzerinde düzeltme yapamaz, silemez veya müdahale edemezsiniz; (ii) SAM veya bir Uygulama aracılığıyla, SAM\'in fonksiyonelliğini etkileyebilecek veya virüsler, gizli kapılar, Truva atları veya diğer zararlı yazılımları içeren veya Sanal Alan\'daki Kullanıcı verilerini silecek hiçbir materyali aktaramaz, e-posta ile gönderemez ve diğer her türlü vasıta ile dağıtamazsınız; (iii) üçüncü bir tarafın fikri mülkiyet haklarını ihlal edecek herhangi bir içeriği yayacak şekilde SAM veya herhangi bir Uygulamasını kullanamazsınız.\n\n <b>Beyan ve Teminatlar</b>. Sözleme kapsamında: (i) İşbu Sözleşmede kapsanmış bulunan tüm faaliyetlerde bulunmak üzere tüm haklara, otoriteye ve yetkiye (tüm üçüncü tarafların lisans ve izinleri de dahil olmak üzere hiçbir kısıtlama olmaksızın) sahip olduğunuzu; (ii) SlideME Sanal Alan\'a yasadışı, müstehcen, zararlı, tehdit unsuru içeren, küfürlü, onur kırıcı veya nefret unsurları taşıyan veya nefret işaretleri ve nesneleri içeren, üçüncü tarafların mahremiyetini ihlal edici, üçüncü tarafların fikri mülkiyetine zarar verici, pornografi, erotizm, çocuk pornosu veya çocuk erotizmi içeren, aldatıcı, kötüleyici, yasadışı eylemleri kışkırtıcı, onur kırıcı, iftira edici, adi veya barbar olan veya nefret söylemi teşkil eden veya SlideME\'nin düşünce tarzına aykırı olan materyalleri yüklemeyeceğinizi ve posta olarak göndermeyeceğinizi; ve (iii) cep telefonunuzda bulunan içeriğe ilişkin tüm eylemlerden sizin sorumlu olduğunuzu ve SlideME\'nin bunlara ilişkin tüm sorumluluklardan feragat ettiğini beyan ve garanti etmektesiniz.\n\n <b>Yasal Feragat</b>. SAM ve uygulamalarının KULLANIMINA İLİŞKİN TÜM SORUMLULUK VE RİSKLERİ ÜSTLENDİĞİNİZİ TAAHHÜT ETMEKTESİNİZ. SAM ve uygulamalar size, HERHANGİ BİR GARANTİ OLMAKSIZIN OLDUĞU HALİYLE SUNULMUŞTUR. SlideME, SAM veya uygulamaların İHTİYAÇLARINIZI KARŞILAYACAĞINI VEYA SAM veya uygulamaların HATASIZ OLACAĞINI GARANTİ ETMEMEKTEDİR. SlideME, HER TÜRLÜ PAZARLANABİLİRLİK GARANTİSİNİ, AÇIKÇA İFADE EDİLMİŞ VEYA İMA EDİLMİŞ OLSUN, ÖZEL BİR AMAÇ İÇİN ELVERİŞLİ OLMA VE İHLAL ETMEME KOŞULUNU VE KULLANIM VEYA TİCARİ KULLANIMDAN KAYNAKLANAN HER TÜRLÜ GARANTİYİ AÇIK BİR BİÇİMDE REDDETMEKTEDİR. İSTER YAZILI İSTER SÖZLÜ OLSUN, SlideME\'DEN VEYA BAŞKA YERDEN ELDE EDİLEN HİÇBİR TAVSİYE VEYA BİLGİ, BU SÖZLEŞMEDE AÇIKÇA BELİRTİLMEMİŞ OLAN HERHANGİ BİR GARANTİ VEYA ŞARTI OLUŞTURMAYACAKTIR.\n\n <b>Sözleşme Süresi ve Fesih.</b>\n\n (a) İşbu Sözleşme, taraflardan biri tarafından feshedilinceye kadar geçerlidir. SlideME, bu Sözleşmeyi önceden haber vermeden, herhangi bir zamanda ve herhangi bir sebepten dolayı feshedebilir. Siz de, SAM ve Uygulamaları cep telefonunuzdan kaldırmak ve/veya silmek suretiyle istediğiniz zaman feshedebilirsiniz. Bu Sözleşmenin koşullarından birini ihlal etmeniz durumunda, Sözleşme size haber verilmeksizin otomatik olarak feshedilir.\n\n (b) Sözleşmenin feshinin ardından, SAM\'i derhal kaldıracak ve/veya silecek ve sahip olduğunuz veya kontrolünüzde bulunan her türlü Uygulamanın tüm kopyalarını imha edeceksiniz. 2, 4, 5, 6(b), 7, 8 ve 9 kısımları, Sözleşmenin feshedilmesinden sonra dahi geçerli olmaya devam edecektir.\n\n <b>Tazminat</b>. SlideME ve görevlilerini, yöneticilerini ve çalışanlarını, aşağıdaki nedenlerden kaynaklanan kayıp, yükümlülük, masraf ve harcamalara (makul bir avukat ücreti de dahil olmak, ancak bununla da sınırlı kalmamak şartıyla) karşı savunacağınızı ve güvence altına alacağınızı; (i) İşbu Sözleşmeyi ihlal etmenizden kaynaklanan veya bununa ilgili olan iddiaları da içeren üçüncü taraflara ait tüm hak talepleri; (ii) SAM veya Uygulamalarını indirmeniz, görüntülemeniz veya kullanmanız; ve (iii) Android etkin cihazınızın veya içeriğinin, üçüncü kişilerin fikri mülkiyet haklarını ihlal etmesine ilişkin tüm hak taleplerini kabul etmektesiniz. Yükümlülük Kısıtlamaları. SlideME HİÇ BİR DURUMDA, YÜKÜMLÜLÜKLER SÖZLEŞME, GARANTİ, HAKSIZ MUAMELE (İHMAL DAHİL OLMAK ÜZERE), KUSURSUZ SORUMLULUKTAN KAYNAKLANIYOR OLSA DAHİ, DOĞRUDAN, ÖZEL, TESADÜFİ, ÖRNEK TEŞKİL EDEN, CEZA GEREKTİREN VEYA DOLAYLI HASARLAR (KULLANIM, VERİ, İŞLETME VEYA FAYDA KAYBI DA DAHİL OLMAK ÜZERE) VEYA İŞBU SÖZLEŞME İLE VEYA SAM ve Uygulamaların KULLANILMASIYLA İLGİLİ OLARAK ORTAYA ÇIKAN ikame ürünlerin satın alınması masrafı İÇİN, BU GİBİ KAYIP VE HASARLARA KARŞI SİZİ BİLGİLENDİRMİŞ OLSUN VEYA OLMASIN, SİZE KARŞI SORUMLU DEĞİLDİR. DAHA ÖNCE BELİRTİLEN KISITLAMALAR, BU SÖZLEŞMEDE BELİRTİLEN HER TÜRLÜ KISITLI YASAL ÇÖZÜM YOLUNUN ASIL AMACINI YERİNE GETİREMEDİĞİ TESPİT EDİLSE DAHİ GEÇERLİDİR VE YÜRÜRLÜLÜKTEDİR. HER TÜRLÜ DURUMDA, SlideME\'nin BU SÖZLEŞME KAPSAMINDAKİ BÜTÜN SORUMLULUĞU, SAM veya Uygulamalar için ÖDEDİĞİNİZ ÜCRETİ (EĞER VARSA) AŞMAZ. Bazı yargı alanları, tesadüfi veya sonuca bağlı hasarların yükümlülüğünün kısıtlanmasına veya hariç tutulmasına izin vermez. Bu nedenle yukarıdaki kısıtlama veya hariç tutma durumu sizin için geçerli olmayabilir. Genel Hükümler. İşbu Sözleşme, hukuki kurallara ve prensiplere ters düşmesine bakılmaksızın, Washington Eyaleti yasaları kapsamında ele alınacak ve çözümlendirilecektir. SlideME ile aranızda, bu sözleşmenin tamamından veya bir kısmından kaynaklanan her türlü hak talebi ve anlaşmazlık, sadece Washington, Seattle\'da bulunan bir mahkeme tarafından ele alınacaktır. Taşınırların Milletlerarası Satımı için Birleşmiş Milletler Konvansiyonu Sözleşme Hukuku uygulanmayacaktır. İşbu Sözleşmeyi veya burada verilen hiçbir hakkı, SlideME\'nin yazılı izni olmadan yasa dahilinde veya başka şekilde devredemez ve aktaramazsınız; tarafınızca bu şekilde girişimlerde bulunulması durumunda, mevcut eylemler geçersiz olacaktır. İşbu Sözleşmede açıkça belirtilmediği sürece, herhangi bir tarafın, bu Sözleşme kapsamındaki herhangi bir yasal çözüm yolu girişimi, Sözleşme kapsamındaki diğer yasal çözüm yollarını ihlal etmeyecektir. Herhangi bir tarafın bu Sözleşmenin hükümlerini yerine getirememesi, o hükmün feragatı veya herhangi bir hüküm üzerinde ileride bir yaptırımdan feragat edilmesi anlamına gelmeyecektir. Bu Sözleşmenin herhangi bir hükmü üzerinde herhangi bir feragat, değişiklik veya düzeltme, ancak her iki tarafın yetkilileri tarafından yazılı olarak imzalanıp onaylandığı takdirde geçerli olacaktır. Bu Sözleşmenin herhangi bir hükmü uygulanamaz veya geçersiz kalırsa, söz konusu hüküm, mümkün olan azami süre boyunca geçerli kalacak ve diğer hükümler de yürürlükte ve geçerli kalmaya devam edecektir. İşbu Sözleşme, taraflar arasında konusu bakımından tam ve özel bir uzlaşma ve sözleşmedir ve SlideME ayrı bir sözleşmeyi uygulamaya koymadığı sürece, taraflar arasında konusuyla ilgili olarak yazılı veya sözlü biçimde tüm teklif, uzlaşma veya iletişimleri geçersiz kılmaktadır.</string>
    <string name="agreement">Sözleşme</string>
    <string name="wait_download">Lütfen içerik indirilirken bekleyin...</string>
    <string name="begin_download">Uygulamayı indirmeye başlayın</string>
    <string name="check_notification">Tamamlandığında lütfen bildirimi kontrol edin.</string>
    <string name="check_notification3">Uygulama indirildi. Lütfen bilgilendirmeleri kontrol edin.</string>
    <string name="download_featured">Özel içerikler indiriliyor</string>
    <string name="application_downloaded">Uygulama indirildi</string>
    <string name="application_downloaded_failed">Uygulama indirilemedi</string>
    <string name="application_downloading">Uygulama indiriliyor...</string>
    <string name="redownload">Yeniden İndir</string>
    <string name="download">İndir</string>
    <string name="downloading">İndiriliyor</string>
    <string name="download_failed">İndirme başarısız</string>
    <string name="error">Hata</string>
    <string name="cancelled">İptal Edildi</string>
    <string name="install_success">Uygulama başarıyla kuruldu</string>
    <string name="install_failure">Bu satın alma işlemi size fatura edilmeyecek. Uygulama yüklenemedi, iptal edildi veya daha önce zaten yüklenmiş.</string>
    <string name="missing_apk">Uygulama eksik</string>
    <string name="loading">Yükleniyor</string>
    <string name="no_downloaded_apps">İndirilen uygulama yok</string>
    <string name="no_downloads">Henüz herhangi bir uygulama indirmediniz. İndirdiğinizde, uygulamalar My Downloads\'da görünecektir.</string>
    <string name="check_notification2">İşlemi tamamlamak için lütfen bildirimi kontrol edin.</string>
    <string name="notification_display_name">SAM Bildirimi</string>
    <string name="update">Güncelle!</string>
    <string name="menu_latest">En son</string>
    <string name="menu_settings">Ayarlar</string>
    <string name="menu_categories">Kategoriler</string>
    <string name="menu_manage_apps">Uygulamaları Yönet</string>
    <string name="menu_refresh_catalog">Kataloğu Yenile</string>
    <string name="menu_help">Yardım</string>
    <string name="menu_sdCard">SDkart</string>
    <string name="menu_removed_filters">Kaldırılan filtreler</string>
    <string name="menu_sort">Sıralama</string>
    <string name="menu_manage_applications">Uygulamaları yönet</string>
    <string name="menu_search">Ara</string>
    <string name="menu_top_applications">En İyi Uygulamalar</string>
    <string name="menu_updates">Güncellemeler</string>
    <string name="menu_storage_locker">Hafıza Dolabı</string>
    <string name="menu_backup">Yedekle</string>
    <string name="menu_local">Yerel</string>
    <string name="menu_my_downloads">İndirilen Dosyalarım</string>
    <string name="menu_refresh">Yenile</string>
    <string name="terms_unspecified">Geliştirici tarafından belirtilmeyen koşullar</string>
    <string name="terms_application_free">Uygulamanın SlideME\'den indirilmesi ücretsizdir.</string>
    <string name="terms_price">Uygulamanın ücreti</string>
    <string name="terms_and_download">Koşullar &amp; İndir</string>
    <string name="terms_and_conditions">Koşullar &amp; Şartlar</string>
    <string name="terms_install">Kur</string>
    <string name="terms_cancel">İptal</string>
    <string name="terms_application_purchased">Bu uygulamayı daha önce satın aldınız. Yeniden indirmeniz ücretsiz.</string>
    <string name="price">Fiyat</string>
    <string name="terms_condition">Devam Eğer bu şartları ve koşulları kabul ediyorsanız.</string>
    <string name="agree">Kabul Et</string>
    <string name="disagree">Reddet</string>
    <string name="terms_checking_purchase">İşlem durumu kontrol ediliyor.</string>
    <string name="terms_billing">Herhangi bir orijinal işlem mevcut değil. Size sürüm yükseltme fatura edilecek.</string>
    <string name="terms_application_update">Bu uygulamayı zaten satın aldınız. Güncellemeniz ücretsiz.</string>
    <string name="attempt_purchase">Uygulamayı satın almaya girişimi esnasında lütfen bekleyin...</string>
    <string name="purchase_successful">Uygulama başarıyla satın alındı</string>
    <string name="purchase_pending">Uygulamanın satın alımı beklemede</string>
    <string name="purchase_failed">Satın alma başarısız</string>
    <string name="device_id_missing">Cihaz kimliği bulunamadı. Uygulamayı satın alamazsınız.</string>
    <string name="please_register">Kullanıcı profilinizde üyelik ücretini ödemiş bir kullanıcı olmak için lütfen kaydolun ve/veya bir seçenek seçin.</string>
    <string name="invalid_id">Bu uygulama için geçersiz kimlik bilgileri. Daha sonra tekrar kontrol edin.</string>
    <string name="out_of_stock">Uygulama stokta tükenmiş.</string>
    <string name="already_installed">Bu uygulamayı daha önce zaten yüklemişsiniz.</string>
    <string name="price_change">Bu uygulama için bir fiyat değişikliği mevcut. Lütfen daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="checking_payment_response">Ödeme yanıtı kontrol ediliyor</string>
    <string name="payment_auth_failed">Ödeme talimatı başarısız</string>
    <string name="payment_auth_complete">Ödeme talimatı alındı</string>
    <string name="purchase">Satın Al</string>
    <string name="approve">Onayla</string>
    <string name="payment_failed">Ödeme başarısız.</string>
    <string name="login_name">İsim</string>
    <string name="login_password">Parola</string>
    <string name="logging_in">Oturum açılıyor...</string>
    <string name="login_success">Şu kullanıcı olarak başarıyla oturum açıldı</string>
    <string name="login_success2">Başarıyla oturum açıldı</string>
    <string name="login_wait">Oturum açılırken lütfen bekleyin..</string>
    <string name="yes">Evet</string>
    <string name="no">Hayır</string>
    <string name="login">Oturum Aç</string>
    <string name="failed_login">Giriş başarısız:</string>
    <string name="login_failed">Geçersiz veya hatalı kimlik bilgisi</string>
    <string name="login_error">Oturum açma hatası; Lütfen yeniden deneyin</string>
    <string name="unhandled_login_result">Yürütülmeyen oturum açma sonuçları</string>
    <string name="already_logged_in">Zaten oturum açık</string>
    <string name="cancelled_login">Oturum açma iptal edildi.</string>
    <string name="login_description">SlideME\'nin kayıtlı bir üyesi iseniz, bu sipariş hakkında ödemeyi işleme almak için oturum açın. Bu sipariş, cep telefonunuzdan hassas bilgiler göndermenize gerek kalmadan tamamlanacaktır. \n\nOturum açma için kullanıcı kodu ve parolanız yoksa veya henüz ödeme yöntemlerinizi kaydetmediyseniz, bilgisayarınızı (tercihen) veya cep telefonunuzu kullanmak suretiyle SlideMe\'de hesap oluşturun/kaydolun:\n\nhttps://slideme.org/user/register</string>
    <string name="category_communications">İletişimler</string>
    <string name="category_collaboration">İş Birliği</string>
    <string name="category_developer">Geliştirici / Programlayıcı</string>
    <string name="category_education">Eğitimsel / Referans</string>
    <string name="category_enterprise">Girişim</string>
    <string name="category_entertainment">Eğlence</string>
    <string name="category_fun">Eğlence &amp; Oyunlar</string>
    <string name="category_health">Sağlık &amp; Fitnes</string>
    <string name="category_home">Ev &amp; Hobi</string>
    <string name="category_lifestyle">Yaşam tarzı</string>
    <string name="category_location">Konum &amp; Haritalar</string>
    <string name="category_music">Müzik</string>
    <string name="category_other">Diğer</string>
    <string name="category_productivity">Üretkenlik</string>
    <string name="category_social">Sosyal Sorumluluk</string>
    <string name="category_travel">Seyahat</string>
    <string name="category_utilities">Yardımcı Uygulamalar</string>
    <string name="category_ebook">E-kitaplar</string>
    <string name="category_unknown">Kategori bilinmiyor</string>
    <string name="searching_apk">Uygulamalar aranıyor...</string>
    <string name="search_label_2">Uygulama Ara.</string>
    <string name="search_results">Arama Sonuçları</string>
    <string name="search_label">SlideME Sanal Alan\'da Ara</string>
    <string name="search_no_matches">Aşağıdaki uygulama için herhangi bir sonuç bulunamadı:</string>
    <string name="search_tips">Arama ipuçları:</string>
    <string name="title_no_matches">Sonuç bulunamadı</string>
    <string name="check_spelling">* Yazım denetimi.</string>
    <string name="try_less_keywords">* Daha az anahtar kelime deneyin.</string>
    <string name="try_different_keywords">* Farklı anahtar kelimeler deneyin.</string>
    <string name="compatibility">Uyumluluk</string>
    <string name="compatibility_pass">Bu uygulama cihaz özellikleriniz ve mevcut sistem yazılımı sürümüyle uyumlu görünüyor.</string>
    <string name="compatibility_fail">Maalesef, bu uygulama cihaz özellikleriniz veya mevcut sistem yazılımınızla uyumlu görünmüyor. Bu yüzden, uygulamayı indirmemeniz veya uygulamanın uyumluluğunu güncellemek için cep telefonunuz ile ilgili olarak uygulamanın yayıncısı ile temas kurmanız önerilir.</string>
    <string name="locale">Bölge</string>
    <string name="display">Ekran</string>
    <string name="requirements">Uygulama\nGereksinimleri</string>
    <string name="current_device">Bu\nCihaz</string>
    <string name="any">Herhangi biri</string>
    <string name="small">Küçük</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Büyük</string>
    <string name="sort_a_z">A\'dan Z\'ye sırala</string>
    <string name="sort_vendor">Satıcı</string>
    <string name="sort_by_date">Tarihe göre sırala</string>
    <string name="sort_by_size">Boyuta göre sırala</string>
    <string name="sort_by_rating">Popülariteye göre sırala</string>
    <string name="sort_date_added">Tarih Eklendi</string>
    <string name="sort_date_updated">Tarih Güncellendi</string>
    <string name="sort_option">Sıralama seçenekleri</string>
    <string name="sort_popularity">Popülarite</string>
    <string name="application_manager">SlideME Uygulama Yöneticisi</string>
    <string name="app_name">SlideME SDCard Yükleyici</string>
    <string name="title_latest_applications">En Son Uygulamalar</string>
    <string name="title_installer">SAM Yükleyici</string>
    <string name="no_updates">Herhangi bir güncelleme yok</string>
    <string name="vendorname">Bayi adı</string>
    <string name="category">Kategori</string>
    <string name="description">Açıklama</string>
    <string name="title">Başlık</string>
    <string name="content">İçerik</string>
    <string name="new_version">Yeni sürüm</string>
    <string name="language">tr</string>
    <string name="loading_catalog">Katalog yükleniyor...</string>
    <string name="free">Bedava</string>
    <string name="price_free">BEDAVA</string>
    <string name="installed">Kuruldu</string>
    <string name="found">Bulundu</string>
    <string name="applications">Uygulamalar</string>
    <string name="screenshots">Ekran Görüntüleri</string>
    <string name="sdcard_not_found">SD kart bulunamadı. Devam etme girişiminden önce lütfen kartı takın.</string>
    <string name="error_loading_catalog">Katalog yükleme hatası. Lütfen SAM\'i yeniden başlatın.</string>
    <string name="storage_locker_check">Hafıza dolabı kontrol ediliyor...</string>
    <string name="storage_locker_empty">Hafıza dolabı boş</string>
    <string name="storage_locker_empty_message">Hafıza dolabı boş mesajı</string>
    <string name="help_page"><b>KAYIT</b> \n\nKayıtlı bir SlideME üyesi olarak, bir sipariş için ödeme yapmak maksadıyla oturum açmanız gereklidir. Oturum açtığınızda, eğer ödeme yönteminizi daha önce kaydettiyseniz, SlideME Sanal Marketi cep telefonunuzdan hassas bilgiler göndermeye gerek kalmadan siparişinizi tamamlayacaktır.\n\nEğer oturum açma için bir hesabınız yoksa veya ödeme yöntemleri için kaydolmadıysanız, bilgisayarınızı kullanarak SlideME\'ye kaydolup bir hesap oluşturmanızı öneririz. Cep telefonunuzdan kaydolmak isterseniz, kullanıcı adı almak için https://slideme.org/user/register adresine gidiniz.\n\nKaydolduktan sonra oturum açın. Bir ödeme yöntemi için \"My Actions\" altında \"Billing &amp; Payments\"i tıklayın. Gelecekteki siparişlerinizi, artık satın alma işlemi esnasında hassas bilgilerinizi açıklamak zorunda kalmadan gerçekleştirebilirsiniz. \n\n<b>HAFIZA DOLABI</b> \n\nHafıza dolabınızda bulunan uygulamaları ücretsiz olarak yeniden indirebilirsiniz.</string>
    <string name="continue_button">Devam</string>
    <string name="exit_button">Çıkış</string>
    <string name="open">Aç</string>
    <string name="uninstall">Kaldır</string>
    <string name="altered_apk">Değiştirilmiş Uygulama!</string>
    <string name="next">Sonraki Sayfa</string>
    <string name="error_recovery">Beklenmeyen bir hata düzeltildi...</string>
    <string name="error_occured">Bir hata oluştu</string>
    <string name="no_updates_available">Şu anda herhangi bir güncelleme mevcut değil</string>
    <string name="no_internet_connection">Lütfen devam etmeden once İnternet bağlantınızı kontrol edin.</string>
    <string name="update_available">güncelleştirme kullanılabilir.</string>
    <string name="updates_available">Güncellemeleri mevcut.</string>
    <string name="menu_theme">Konular</string>
    <string name="theme_pick">Bir Konu Seçin</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="title_settings_network_connection_timeout">Zaman Aşımı Bağlantıları</string>
    <string name="title_settings_general_apps_per_page">Her sayfadaki uygulamalar</string>
    <string name="title_settings_general_country">Ülke</string>
    <string name="title_settings_dump_level">Döküm seviyesi</string>
    <string name="title_settings_debug_bug_reporting">Hata raporlamayı etkinleştir</string>
    <string name="title_settings_general_free_apps">Ücretsiz uygulamalar modu</string>
    <string name="title_settings_general_x_screenshots">X ekran görüntüsüne kadar göster</string>
    <string name="summary_settings_debug_bug_reporting">Hata raporlamayı etkinleştir</string>
    <string name="summary_settings_debug_dump_level">Döküm Seviyesini seç</string>
    <string name="summary_settings_general_country">Ülke Seç</string>
    <string name="summary_settings_general_free_apps">Sadece ücretsiz uygulamaları göster</string>
    <string name="summary_settings_general_x_screenshots">0-Tümü</string>
    <string name="unnamed">İsimsiz</string>
    <string name="current_value">Mevcut değer</string>
    <string name="apps_per_page">uygulamalar/sayfa</string>
    <string name="seconds">saniyeler</string>
    <string name="general">Genel</string>
    <string name="network">Ağ</string>
    <string name="debug">Hata ayıkla</string>
    <string name="error_reporting">Raporlama Hatası</string>
    <string name="error_screen_msg">Bir hata oluştu.\nLütfen gönderin.</string>
    <string name="submit_button_text">Gönder</string>
    <string name="x_val">3</string>
    <string name="show_no_screenshots">Ekran görüntülerini gösterme</string>
    <string name="show_all_screenshots">TÜM ekran görüntülerini göster</string>
    <string name="show">Göster</string>
    <string name="motorola_agreement_dialog_text">\u0020<p>MOTOROLA, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="samsung_agreement_dialog_text">\u0020<p>SAMSUNG, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="moduw_agreement_dialog_text">\u0020<p>MODU, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="lg_agreement_dialog_text">\u0020<p>LG, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="sony_agreement_dialog_text">\u0020<p>SONY ERICSSON MOBILE COMMUNICATIONS AB, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="asus_agreement_dialog_text">\u0020<p>ASUS, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="acer_agreement_dialog_text">\u0020<p>ACER, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="commtiva_agreement_dialog_text">\u0020<p>COMMTIVA, SAM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN UYGULAMALARIN KULLANILMASINDAN KAYNAKLANAN SORUNLARDAN VEYA BUNLARIN İÇERİKLERİNDEN SORUMLU DEĞİLDİR.\n\n</p>\u0020</string>
</resources>