<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="update_dialog_name">إصدار جديد</string>
    <string name="update_dialog_text">الإصدار الجديد من SAM متاح الآن. هل ترغب في تثبيت الإصدار الجديد؟</string>
    <string name="new_version_start_download">بدأ التنزيل</string>
    <string name="new_version_download_fail">فشل التنزيل</string>
    <string name="new_version_download_success">تم تنزيل الإصدار الجديد من SAM</string>
    <string name="new_version_install_start">بدأت عملية التثبيت</string>
    <string name="new_version_install_finish">انتهت عملية التثبيت</string>
    <string name="update_button">التحديث</string>
    <string name="agreement_dialog_name">اتفاقية المستخدم لتطبيق SlideME</string>
    <string name="agreement_dialog_text"><p>رجاء قراءة البنود والشروط التالية بعناية قبل القيام بتنزيل أو استخدام برنامج إدارة تطبيق SlideME (<i><b>sam</b></i>) و/أو التطبيقات التي تم إتاحتها من خلال SlideME (<i><b>تطبيقات</b></i>من خلال موقع التسوق الخاص بالتطبيق SlideME (<i><b>موقع التسوق</b></i>). تحكم هذه الاتفاقية استخدامك لـ sam وأية تطبيقات أخرى يتم إتاحتها لك من خلال Sam من خلال موقع التسوق. n</p> \n\n إن SlideME ترغب بترخيص المنتج Sam وتطبيقاته لك فقط بشرط أن تقبل الشروط المتضمنة في هذه الاتفاقية. بمجرد أن تقوم بتنزيل، أو عرض، أو استخدام تلك التطبيقات، فإنك تقر بأنك قد قرأت وفهمت هذه الاتفاقية وتقبل شروطها دون قيد. إذا لم تكن موافقًا على كافة شروط هذه الاتفاقية، فلن يكون مخولاً لك تنزيل، أو عرض، أو استخدام تطبيق SAM و/أو تطبيقاته. \n\n<b>الترخيص وعملية الشراء.</b> \n\n (أ)<u>المنح</u>. وفقًا لشروط هذه الاتفاقية، يمنحك SlideME ترخيصًا عامًا غير قابل للنقل بغرض تنزيل واستخدام SAM، للأغراض (i) الوصول وعرض مواقع التسوق الخاصة بـ SlideME وكتالوج التطبيقات و(ii) تنزيل والتعامل مع التطبيقات التي يتم شراؤها من خلال موقع التسوق SlideME. يحفظ SlideME وترخيصاته كافة الحقوق في SAM غير الممنوحة لك صراحًة في هذه الاتفاقية. يمكنك أيضًا منح SlideME الموافقة على تقديم محتوى معلن عنه سواءٌ أكان تطبيقًا، أو صورة، أو صورة متحركة، أو رابط، أو شعارًا في شكل إعلان.</string>
    <string name="agreement_copyright">\n\n<small><b>(c) حقوق الطبع 2010 SlideME شركة ذات مسؤولية محدودة، واشنطن، الولايات المتحدة الأمريكية EULA v102EN.090107</b></small></string>
    <string name="agreement_terms_append">\n\n (ب)<u>عملية الشراء</u>. بمجرد أن تقوم بتنزيل SAM، سوف تتمكن من استخدام SAM للوصول إلى كتالوج التطبيقات الذي أتيح لك من خلال موقع التسوق. في حالة أنك تود شراء أحد التطبيقات، يطلب منك إنشاء اشتراك مع SlideME وتحدد طريقة دفع و/أو معالج دفع (مثل PayPal) يمكنك حينئذٍ شراء وتنزيل عدد (1) نسخة من التطبيق، وهي نسخة فردية لك لاستخدامك الشخصي من خلال جهازك الذي يوجد به Android، ولا يمكنك إعادة بيعها أو إعادة توزيعها. أنت تقر وتوافق أن SlideME قد تدين اشتراكك لكل تطبيق تشتريه من خلال موقع التسوق. قد تنفذ SlideME سمة القفل الرقمي لتمكنك من إعادة تنزيل التطبيقات التي قمت بشرائها بدون أية رسوم إضافية، فقط لتستخدمها على الجهاز الذي يوجد به Android والذي قمت بتنزيل التطبيق عليه في الأصل، مع الأخذ في الاعتبار أن كل نسخة يتم تنزيلها من القفل الرقمي تكون خاضعة للقيود المحددة في الاتفاقية. استخدامك لكل تطبيق يكون خاضعا لأية شروط وبنود إضافية تم تضمينها مع التطبيق من قبل مطور البرنامج البرامج وقت الشراء. (<i><b>شروط خاصة بمطوري البرامج</b></i>). أنت تقر وتوافق على أن SlideME ليس طرفًا ولن يكون عليه أية التزامات قانونية أو مسؤولية فيما يخص الشروط الخاصة بمطوري البرامج أو أية اتفاقيات بينك وبين المطور، وأنه في حالة الاختلاف بين الشروط الخاصة بمطوري البرامج وشروط هذه الاتفاقية، يتم تطبيق شروط هذه الاتفاقية. \n\n (ج)<u>القيود</u>. لا يحق لك: (i)نسخ، أو تعديل، أوتوزيع SAM أو التطبيقات لأي غرض؛ (ii) نقل أو الترخيص الفرعي، أو التأجير، أو الإعارة، أو توزيع SAM أو تطبيقاته لأي طرف ثالث؛ (iii)إلغاء ترجمة تطبيق SAM، أو عكس هندسته، أو إلغاء تجميعه، أو إنشاء أعمال مشتقة منه أو من تطبيقاته؛ (iv) جعل تشغيل تطبيق SAM أو تطبيقاته متاحة لمستخدمين متعددين من خلال أية وسيلة كانت؛ أو (v) استخدام تطبيق SAM أو تطبيقاته بأي طريقة غير قانونية، لأي غرض غير قانوني، أو بأي طريقة لا تتفق مع هذه الاتفاقية. \n\n<b>حقوق الملكية</b>. أنت توافق على أن SlideME والمرخص لهم يملكون كافة الحقوق، والعنوان، والفائدة في وإلى SAM، بما يشمل أي محتوى يتم تقديمه أو يمكن الوصول إليه من خلال SAM، وكافة حقوق الملكية الفكرية المتضمنة فيه. يملك مطورو البرنامج كافة الحقوق، والفائدة في وإلى التطبيقات. لا يمكنك إزالة أو حذف أو بأي طريقة تحريف حقوق النسخ، العلامة التجارية، أو أي حقوق ملكية أخرى أو ملحوظات أو علامات تظهر على أو مدمجة في SAM أو تطبيقاته. \n\n<b>متطلبات استخدام SAM وتطبيقاته.</b> \n\n (أ) استخدامك لأي تطبيق يقع تحت أي شروط أو بنود إضافية يقدمها مطور هذا البرنامج. أنت تتحمل كل مسؤولية ومخاطر استخدام أي تطبيق وبناءً عليه تخلي SlideME مسؤوليتها كليًا وجزئيًا وتحملك أنت أو أي طرف ثالث التورط في تلك المسؤولية. لا تلتزم SlideME بأي التزام لتقوم بفحص أو مسح التطبيقات لأي غرض، وهي غير مسؤولة عن دقة، اكتمال، ملاءمة أو قانونية أي تطبيق. إن حقيقة وجود تطبيق متاح في السوق لا يعني بالضرورة أن هذا تصديق أو ترخيص أو تصريح بتبعية SlideME إلى أي طرف ثالث، وكذا لا يعتبر بمثابة تصديق على هذا التطبيق وبموجب ذلك يتعين عليك التنازل عن أي حقوق قانونية أو متساوية قائمة أو قد تحصل عليها ضد SlideME لأي أمر يتعلق بما سبق. \n\n (ب) أنت توافق على الالتزام بكل القوانين والقواعد واللوائح المعمول بها حال استخدام SAM أو أي من التطبيقات ذات الصلة. لن تقوم بشكل مباشر أو غير مباشر بأي مما يلي: (i) تغيير أو تعديل أو حذف أو التدخل في محتوى و/أو الخدمات أو السمات الإعلانية الواردة في أو التي يمكن الوصول إليها من خلال SAM أو التطبيقات ذات الصلة ما لم يتم السماح بذلك صراحة بموجب التطبيق، (ii) نقل أو الإرسال بالبريد الإلكتروني أو عبر SAM أو التطبيقات ذات الصلة أي مادة قد تتداخل مع مهام SAM، أو تحتوي على فيروسات برمجية أو أبواب خلفية أو فيروسات التروجان أو أي من البرمجيات الضارة أو تلك التي تحاول جمع بيانات المستخدمين من الأسواق، أو (iii) استخدام SAM أو أي من التطبيقات ذات الصلة لنشر محتوى يمثل خرقا لحقوق الملكية الفكرية لأي طرف ثالث. \n\n <b>التعهدات والضمانات</b>. بموجب ذلك تتعهد وتقر بما يلي: (i) أن يكون لديك كل الحقوق والسلطات والصلاحيات (تشمل على سبيل المثال لا الحصر كل التراخيص والتصريحات المطلوبة لأي طرف ثالث، للمشاركة في النشاط محل هذه الاتفاقية، (ii) ألا تحمل أو ترسل مواد إلى سوق SlideME غير قانونية أو مخلة أو ضارة أو مهددة أو مستفزة أو هجائية أو محرضة على الكره أو تحتوي على مواد أو رموز للكره أو تنتهك خصوصية أي طرف ثالث أو تمس بحقوق الملكية الفكرية لأي طرف ثالث أو تحتوي على مواد إباحية أو خليعة أو مواد إباحية تتعلق بالأطفال أو مواد خليعة تتعلق بالأطفال قد تكون مضللة أو مهددة أو مؤذية أو محرضة على عمل غير قانوني أو هجائية أو تشهيرية أو مبتذلة أو عنيفة أو تمثل خطابا باعثا على الكراهية أو مرفوضة حسب ما يرى SlideME و(iii) أنك مسؤول عن النشاط المتعلق بـ أو المحتوى الموجود على جهازك اليدوي، ومن ثم فإن SlideME تخلي مسؤوليتها تماما عن أي أمر ذي علاقة بما تقدم. \n\n <b>إخلاء مسؤولية</b>. أنت تتحمل كل المسؤوليات والأخطار الناجمة عن استخدام SAM والتطبيقات ذات الصلة. حيث إن SAM والتطبيقات ذات الصلة تم تقديمها إليك كما هي دون أية تعهدات أيا كانت. لا تتعهد SlideME بأن SAM أو التطبيقات ذات الصلة سوف تفي بمتطلباتك أو أنها ستكون خالية من الأخطاء. تخلي SlideME مسؤوليتها صراحة عن جميع الضمانات والشروط، الصريحة أو الضمنية ، بما فيها أي ضمانات ضمنية للترويج والصلاحية لغرض معين وعدم التعدي وأية ضمانات ناشئة عن سياق التعاملات أو الاستخدام التجاري. لا توجد نصيحة أو معلومات، سواء شفهية أو كتابية ، يمكن الحصول عليها من SlideME أو في أماكن أخرى قد تمثل أي ضمان أو شرط لم يتم النص عليه صراحة في هذه الاتفاقية. \n\n <b>المدة والإنهاء.</b> \n\n (أ) تظل هذه الاتفاقي سارية المفعول ما لم ينهيها أي من الطرفين. يجوز لـ SlideME إنهاء الاتفاقية دون إخطار في أي وقت ولأي سبب. يجوز لك إنهاء الاتفاقية في أي وقت من خلال إزالة و/أو حذف SAM والتطبيقات ذات الصلة من جهازك اليدوي. تنتهي هذه الاتفاقية تلقائيا دون إخطار في حالة خرقك أي من بنود هذه الاتفاقية. (ب) في حالة أي إنهاء، ستقوم على الفور بإزالة و/أو حذف SAM والتخلص من أي نسخ منه قد تكون بحوزتك أو تحت تصرفك. الأقسام 2، 4، 5، 6 (ب)، 7 ، 8 و 9 لا تخضع لبند الإنهاء الوارد في هذه الاتفاقية. \n\n <b>التعويض</b>. أنت توافق على الدفاع عن وتعويض SlideME ومسؤوليها ومديريها وموظفيها وعدم تعريضهم لأي ضرر بسبب أو ناجم عن أي خسارة أو مسؤولية أو تكاليف أو نفقات (بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر أتعاب المحامين المعقولة) الناجمة عن أو التي تكبدتها نتيجة لـ: (i) أي مطالبات لطرف ثالث، طالما أن مثل هذه المطالبات تتصل أو تستند على خرق هذه الاتفاقية ؛ (ii) تحميلك أو عرضك أو استخدامك لـ SAM أو التطبيقات ذات الصلة، و(iii) أي ادعاء بأن جهاز Android أو أي محتوى فيه ينتهك أي حق من حقوق الملكية الفكرية لطرف ثالث. حدود المسؤولية لا تكون SlideME بأي حال مسؤولة بشكل محدد تجاهك عن أي أضرار مباشرة، خاصة أو عرضية أو تحذيرية أو عقابية أو تبعية (بما فيها خسارة الاستخدام، البيانات، الأعمال التجارية أو الأرباح) أو لتكلفة شراء المنتجات البديلة الناشئة عن أو فيما يتعلق بهذه الاتفاقية أو استخدام SAM أو التطبيقات ذات الصلة، سواء أكانت هذه المسؤولية ناجمة من أي ادعاء يستند إلى العقد ، أو الضمان، أو الضرر (بما في ذلك الإهمال)، أو غيره من المسؤوليات، وسواء أكانت SlideME قد تم إخطارها باحتمال حدوث مثل هذه الخسارة أو الضرر أم لا. تظل حدود المسؤولية الواردة أعلاه سارية المفعول ومعمول بها حتى في حالة الإخفاق في الوفاء بأي تعويض محدد عن غرضه الأساسي الموضوع له. بغض النظر عن الحالة، لا تتعدى المسؤولية الكاملة لـ SlideMEs بموجب أي بند من بنود هذه الاتفاقية مقدار الرسوم الذي دفعته لـ SAM أو التطبيقات ذات الصلة (إن وجدت). بعض السلطات القضائية لا تسمح بتحديد أو استثناء المسؤولية عن الأضرار العرضية أو التبعية، وبالتالي فإن التحديد أو الاستثناء أعلاه قد لا ينطبق عليك. أحكام عامة. يتم تفسير وتنظيم هذه الاتفاقية وفقا لقوانين ولاية واشنطن، دون النظر إلى أو تطبيق تنازع قواعد أو مبادئ القوانين. أي إدعاء أو نزاع بينك وبين SlideME قد ينشأ كليًا أو جزئيًا بموجب هذا الاتفاق يجب أن يتقرر على وجه الحصر من قبل محكمة مختصة تقع في سياتل، واشنطن. لا تنطبق اتفاقية الأمم المتحدة بشأن عقود البيع الدولي للبضائع. لا يجوز لك التنازل أو نقل هذه الاتفاقية أو أي حقوق ممنوحة بموجب هذه الاتفاقية، بحكم القانون أو خلاف ذلك دون موافقة خطية مسبقة من SlideME، وأية محاولة من جانبك للقيام بذلك، دون الحصول على هذه الموافقة، ستكون لاغية وباطلة. باستثناء المنصوص عليه صراحة في هذه الاتفاقية، فإن ممارسة أي طرف لأي من التعويضات الواردة بموجب هذا الاتفاق لابد أن تتم دون المساس بالتعويضات الأخرى بموجب هذه الاتفاقية أو خلاف ذلك. إن إخفاق أي من الطرفين في تفعيل أي بند من بنود هذا الاتفاق لا يشكل تنازلا عن التفعيل المستقبلي لهذا البند أو أي بند آخر. لا يسري أي تنازل أو تغيير أو تعديل لأي بند من بنود هذا الاتفاق إلا إذا كان خطيا وموقعا من قبل الممثلين المفوضين من كلا الطرفين. في حالة عدم سريان أو عدم صلاحية أي بند من بنود هذا الاتفاق، يتم سريان هذه البند إلى أقصى حد ممكن دون المساس بسريان وفاعلية البنود الأخرى. هذا الاتفاق يمثل التفاهم والاتفاق الكامل والحصري بين الطرفين فيما يتعلق بالموضوع محل الاتفاق ويحل محل جميع المقترحات والتفاهمات أو الاتصالات بين الطرفين، الشفوية أو المكتوبة ، بشأن موضوعه، إلا في حالة إبرامك اتفاقا منفصلا مع وSlideME.</string>
    <string name="agreement">الاتفاقية</string>
    <string name="wait_download">رجاء الانتظار بينما يتم تنزيل المحتويات...</string>
    <string name="begin_download">بدء تنزيل التطبيق</string>
    <string name="check_notification">رجاء التحقق من الإعلام عند الانتهاء منه.</string>
    <string name="check_notification3">تطبيق التحميل. يرجى مراجعة الإشعار.</string>
    <string name="download_featured">جاري تنزيل محتوى إعلاني</string>
    <string name="application_downloaded">تم تنزيل التطبيق</string>
    <string name="application_downloaded_failed">فشل تنزيل التطبيق</string>
    <string name="application_downloading">جاري تنزيل التطبيق...</string>
    <string name="redownload">إعادة التنزيل</string>
    <string name="download">تنزيل</string>
    <string name="downloading">جاري التنزيل</string>
    <string name="download_failed">تعذر التنزيل. بطاقة SD غير موجودة.</string>
    <string name="error">خطأ</string>
    <string name="cancelled">إلغاء التثبيت</string>
    <string name="install_success">تم تتبيت التطبيق بنجاح</string>
    <string name="install_failure">لن يتم مطالبتك بدفع قيمة هذه المعاملة. فشل تثبيت التطبيق، إما أن يكون التثبيت قد تم إلغاؤه أو أن التطبيق مثبت بالفعل.</string>
    <string name="missing_apk">التطبيق غير موجود</string>
    <string name="loading">جار التحميل</string>
    <string name="no_downloaded_apps">لا التطبيقات التي تم تنزيلها</string>
    <string name="no_downloads">لديك لم يتم تحميل أي طلبات حتى الان. بمجرد القيام أنها سوف تظهر في التحميلات الخاصة بي.</string>
    <string name="check_notification2">رجاء التحقق من الإعلام للانتهاء من المعاملة.</string>
    <string name="notification_display_name">إعلام SAM</string>
    <string name="update">تحديث</string>
    <string name="menu_latest">الأحدث</string>
    <string name="menu_settings">إعدادات</string>
    <string name="menu_categories">الفئات</string>
    <string name="menu_manage_apps">إدارة التطبيقات</string>
    <string name="menu_refresh_catalog">تحديث الكتالوج</string>
    <string name="menu_help">تعليمات</string>
    <string name="menu_sdCard">بطاقة Sd</string>
    <string name="menu_removed_filters">عوامل تصفية محذوفة</string>
    <string name="menu_sort">ترتيب</string>
    <string name="menu_manage_applications">إدارة التطبيقات</string>
    <string name="menu_search">البحث</string>
    <string name="menu_top_applications">التطبيقات الأساسية</string>
    <string name="menu_updates">تحديث</string>
    <string name="menu_storage_locker">دولاب التخزين</string>
    <string name="menu_backup">نسخ إحتياطي</string>
    <string name="menu_local">محلي</string>
    <string name="menu_my_downloads">بلدي تنزيلا</string>
    <string name="menu_refresh">تحديث</string>
    <string name="terms_unspecified">الشروط التي لم يحددها مطور البرنامج</string>
    <string name="terms_application_free">التطبيق يمكن تنزيله مجانًا من على SlideME</string>
    <string name="terms_price">سعر التطبيق هو</string>
    <string name="terms_and_download">الشروط والتنزيل</string>
    <string name="terms_and_conditions">الشروط والأحكام</string>
    <string name="terms_install">تثبيت</string>
    <string name="terms_cancel">إلغاء الأمر</string>
    <string name="terms_application_purchased">لقد اشتريت هذا التطبيق بالفعل. يمكنك إعادة تنزيله مجانًا.</string>
    <string name="price">السعر</string>
    <string name="terms_condition">واصل الإجراء إذا كنت توافق على الشروط والأحكام</string>
    <string name="agree">أوافق</string>
    <string name="disagree">لا أوافق</string>
    <string name="terms_checking_purchase">التحقق من وجود حالة المعاملة</string>
    <string name="terms_billing">لا توجد معاملة أصلية. ستتم محاسبتك للترقية.</string>
    <string name="terms_application_update">لقد اشتريت هذا التطبيق بالفعل. يمكنك التحديث مجانا.</string>
    <string name="attempt_purchase">رجاء الانتظار بينما يتم محاولة شراء التطبيق...</string>
    <string name="purchase_successful">تم شراء التطبيق بنجاح</string>
    <string name="purchase_pending">شراء التطبيق معلّق</string>
    <string name="purchase_failed">فشل الشراء</string>
    <string name="device_id_missing">معرف الجهاز غير موجود. لا يمكن شراء التطبيق.</string>
    <string name="please_register">رجاء التسجيل و/أو تحديدالخيار لتصبح مستخدم قام بالدفع في ملف المستخدم الخاص بك.</string>
    <string name="invalid_id">رقم تعريف غير صالح لهذا التطبيق. تحقق فيما بعد.</string>
    <string name="out_of_stock">نفذت كمية التطبيق المتاحة.</string>
    <string name="already_installed">لقد قمت بتثبيت هذا التطبيق بالفعل.</string>
    <string name="price_change">لقد تم تغيير سعر هذا التطبيق. أعد المحاولة في وقتٍ آخر.</string>
    <string name="checking_payment_response">فحص استجابة عملية الدفع: محاولة</string>
    <string name="payment_auth_failed">تعذر التصديق على عملية الدفع.</string>
    <string name="payment_auth_complete">تم التصديق على عملية الدفع.</string>
    <string name="purchase">شراء</string>
    <string name="approve">موافق</string>
    <string name="payment_failed">فشلت عملية الدفع.</string>
    <string name="login_name">الاسم</string>
    <string name="login_password">كلمة المرور</string>
    <string name="logging_in">جاري تسجيل الدخول...</string>
    <string name="login_success">تم تسجيل الدخول بنجاح باسم</string>
    <string name="login_success2">تم تسجيل الدخول بنجاح</string>
    <string name="login_wait">رجاء الانتظار بينما يتم تسجيل الدخول...</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="no">لا</string>
    <string name="login">تسجيل الدخول</string>
    <string name="failed_login">تعذر تسجيل الدخول:</string>
    <string name="login_failed">بيانات تسجيل الدخول غير صحيحة</string>
    <string name="login_error">خطأ في تسجيل الدخول؛ يرجى إعادة المحاولة</string>
    <string name="unhandled_login_result">نتيجة تسجيل الدخول غير معرفة</string>
    <string name="already_logged_in">قد قمت بتسجيل الدخول بالفعل</string>
    <string name="cancelled_login">تم إلغاء تسجيل الدخول.</string>
    <string name="login_description">إذا كنت عضوًا مسجلاً في SlideME، يمكنك تسجيل الدخول لمتابعة دفع هذا الطلب. سيتم تنفيذ الطلب دون الحاجة إلى تقديم معلومات حساسة من خلال سماعة الجوال. \n\nإذا لم يكن لديك بيانات اعتماد تسجيل الدخول، أو لم تكن قد قمت بتسجيل طرق الدفع، قم بالاشتراك/التسجيل على من خلال جهاز الكمبيوتر الخاص بك, وهذا هو الأفضل، أو من خلال الجوال: \n\n تفضل بزيارة https://slideme.org/user/register</string>
    <string name="category_communications">اتصالات</string>
    <string name="category_collaboration">مساهمة</string>
    <string name="category_developer">المطور / المبرمج</string>
    <string name="category_education">تعليمي/ مرجعي</string>
    <string name="category_enterprise">شركة</string>
    <string name="category_entertainment">تسلية</string>
    <string name="category_fun">مرح وألعاب</string>
    <string name="category_health">صحة و لياقة</string>
    <string name="category_home">البيت والهوايات</string>
    <string name="category_lifestyle">نمط الحياة</string>
    <string name="category_location">الموقع والخرائط</string>
    <string name="category_music">الموسيقى</string>
    <string name="category_other">أخرى</string>
    <string name="category_productivity">إنتاجية</string>
    <string name="category_social">المسؤولية الاجتماعية</string>
    <string name="category_travel">السفر</string>
    <string name="category_utilities">أدوات مساعدة</string>
    <string name="category_ebook">الكتب الإلكترونية</string>
    <string name="category_unknown">غير معروفة</string>
    <string name="searching_apk">جاري البحث عن تطبيقات...</string>
    <string name="search_label_2">البحث عن تطبيقات.</string>
    <string name="search_results">نتائج البحث</string>
    <string name="search_label">البحث في موقع التسوق SlideME</string>
    <string name="search_no_matches">لم يتم العثور على نتائج بحث عن:</string>
    <string name="search_tips">تلميحات البحث:</string>
    <string name="title_no_matches">لا توجد نتائج بحث</string>
    <string name="check_spelling">* تأكد من التهجئة</string>
    <string name="try_less_keywords">* حاول استخدام كلمات رئيسية أقل تحديدًا.</string>
    <string name="try_different_keywords">* حاول استخدام كلمات رئيسية أو مرادفات مختلفة.</string>
    <string name="compatibility">التوافق</string>
    <string name="compatibility_pass">هذا التطبيق يبدو متوافقًا مع مواصفات جهازك وإصدار برنامج النظام الحالي لديك.</string>
    <string name="compatibility_fail">للأسف، هذا التطبيق لا يبدو متوافقًا مع مواصفات جهازك أو برنامج النظام الحالي لديك. ننصحك بعدم التنزيل أو بالاتصال بالبائع وتزويده بمواصفات جهازك ليقوم بتحديث توافق التطبيق بناء على هذه المعلومات.</string>
    <string name="locale">اللغة</string>
    <string name="display">عرض</string>
    <string name="requirements">متطلبات\nالتطبيق</string>
    <string name="current_device">هذا\nالجهاز</string>
    <string name="any">أي</string>
    <string name="small">صغير</string>
    <string name="normal">عادي</string>
    <string name="large">كبير</string>
    <string name="sort_a_z">أ - ي</string>
    <string name="sort_vendor">بائع</string>
    <string name="sort_by_date">تاريخ</string>
    <string name="sort_by_size">حجم</string>
    <string name="sort_by_rating">تصنيف</string>
    <string name="sort_date_added">تمت إضافة التاريخ</string>
    <string name="sort_date_updated">تم تحديث التاريخ</string>
    <string name="sort_option">ترتيب الخيارات</string>
    <string name="sort_popularity">رواج</string>
    <string name="application_manager">مدير التطبيق SlideME</string>
    <string name="app_name">مثبت بطاقة SD في SlideME</string>
    <string name="title_latest_applications">أحدث التطبيقات</string>
    <string name="title_installer">أداة تثبيت SAM</string>
    <string name="no_updates">لا توجد تحديثات</string>
    <string name="vendorname">اسم البائع</string>
    <string name="category">الفئة</string>
    <string name="description">الوصف</string>
    <string name="title">العنوان</string>
    <string name="content">محتوى رسالة الإعلام</string>
    <string name="new_version">الإصدار الجديد.</string>
    <string name="language">ar</string>
    <string name="loading_catalog">جاري تنزيل الكتالوج...</string>
    <string name="free">مجانا</string>
    <string name="price_free">مجاني</string>
    <string name="installed">تطبيقات مثبتة</string>
    <string name="found">عثر عليه</string>
    <string name="applications">تطبيقات</string>
    <string name="screenshots">شاشات</string>
    <string name="sdcard_not_found">لم يتم العثور على بطاقة SD. رجاء إدخال البطاقة قبل أن تحاول المتابعة.</string>
    <string name="error_loading_catalog">فشل في تنزيل الكتالوج... رجاء إعادة تشغيل SAM.</string>
    <string name="storage_locker_check">التحقق من دولاب التخزين...</string>
    <string name="storage_locker_empty">خزانة الحفظ خالية</string>
    <string name="storage_locker_empty_message">لا توجد أصناف في خزانة الحفظ الخاصة بك. إذا كنت قد اشتريت تطبيقًا، فقد يتطلب الأمر مرور 24 ساعة ليظهر بالخزانة.</string>
    <string name="help_page"><b>تسجيل</b> \n\nكعضٍو مسجل في SlideME، فأنت بحاجة إلى تسجيل الدخول كي تتمكن من متابعة دفع الطلب. بمجرد أن تقوم بتسجيل الدخول، إذاكنت قد قمت بتسجيل طرق الدفع الخاصة بك في السابق، يقوم موقع التسوق SlideME بتنفيذ طلبك دون الحاجة إلى تقديم معلومات حساسة من خلال سماعة الجوال. \n\nإذا لم تكن لديك بيانات اعتماد تسجيل الدخول، أو لم تكن قد قمت بتسجيل طرق الدفع التي ستتبعها، نقترح أن تقوم بالاشتراك/التسجيل على موقع SlideME من خلال جهاز الكمبيوتر الخاص بك. إذا كنت تود التسجيل من خلال سماعة الجوال، يمكنك زيارة الموقع https://slideme.org/user/register للحصول على اسم مستخدم خاص بك. \n\nبعد التسجيل، قم بتسجيل الدخول. تحت\"My Actions\"، انقر \"Billing &amp; Payments\" لتسجيل طريقة الدفع الخاصة بك. يمكنك تنفيذ أي طلبات مستقبلية من SAM دون الحاجة لإفشاء أي معلومات حساسة أخرى أثناء القيام بأي عملية شراء. \n\n<b>دولاب التخزين</b> \n\nقد تقوم بإعادة تنزيل بعض التطبيقات الموجودة في دولاب التخزين الخاص بك مجانًا.\u0020</string>
    <string name="continue_button">استمرار</string>
    <string name="exit_button">خروج</string>
    <string name="open">فتح</string>
    <string name="uninstall">إلغاء تثبيت</string>
    <string name="altered_apk">تطبيق معدل</string>
    <string name="next">الصفحة التالية</string>
    <string name="error_recovery">تمت الاستعادة من خطأ غير متوقع...</string>
    <string name="error_occured">حدث خطأ</string>
    <string name="no_updates_available">لا توجد تحديثات متاحة حاليًا</string>
    <string name="no_internet_connection">يرجى التحقق من الاتصال بإنترنت قبل محاولة للمتابعة.</string>
    <string name="update_available">التحديث المتاحة.</string>
    <string name="updates_available">التحديثات المتوفرة.</string>
    <string name="menu_theme">الأنماط</string>
    <string name="theme_pick">اختر نمط</string>
    <string name="ok">موافق</string>
    <string name="cancel">إلغاء</string>
    <string name="title_settings_network_connection_timeout">إنتهاء الاتصالات</string>
    <string name="title_settings_general_apps_per_page">التطبيقات بالصفحة</string>
    <string name="title_settings_general_country">الدولة</string>
    <string name="title_settings_dump_level">مستوى المستودع</string>
    <string name="title_settings_debug_bug_reporting">تمكين إنشاء تقارير بالأخطاء</string>
    <string name="title_settings_general_free_apps">وضع التطبيقات المجانية</string>
    <string name="title_settings_general_x_screenshots">إظهار عدد X من الشاشات</string>
    <string name="summary_settings_debug_bug_reporting">تنشيط إنشاء تقارير بالأخطاء</string>
    <string name="summary_settings_debug_dump_level">اختر مستوى المستودع</string>
    <string name="summary_settings_general_country">اختر دولة</string>
    <string name="summary_settings_general_free_apps">إظهار التطبيقات المجانية فقط</string>
    <string name="summary_settings_general_x_screenshots">0 - الكل</string>
    <string name="unnamed">غير مسمى</string>
    <string name="current_value">القيمة الحالية هي</string>
    <string name="apps_per_page">التطبيقات/الصفحة</string>
    <string name="seconds">الثواني</string>
    <string name="general">عام</string>
    <string name="network">الشبكة</string>
    <string name="debug">إصلاح الأخطاء</string>
    <string name="error_reporting">إنشاء تقارير عن الأخطاء</string>
    <string name="error_screen_msg">حدث خطأ.\nيرجى الإرسال.</string>
    <string name="submit_button_text">إرسال</string>
    <string name="x_val">3</string>
    <string name="show_no_screenshots">لا تعرض الشاشات</string>
    <string name="show_all_screenshots">اعرض كافة الشاشات</string>
    <string name="show">عرض</string>
    <string name="motorola_agreement_dialog_text">\u0020<p>MOTOROLA غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="samsung_agreement_dialog_text">\u0020<p>SAMSUNG غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="moduw_agreement_dialog_text">\u0020<p>MODU غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="lg_agreement_dialog_text">\u0020<p>LG غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="sony_agreement_dialog_text">\u0020<p>SONY ERICSSON MOBILE COMMUNICATIONS AB غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="asus_agreement_dialog_text">\u0020<p>ASUS غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="acer_agreement_dialog_text">\u0020<p>ACER غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="commtiva_agreement_dialog_text">\u0020<p>COMMTIVA غير مسئولة عن أي مشكلات قد تنشأ بسبب الاستخدام أو المحتوى الموجود في التطبيقات التي تقدمها SAM.\n\n</p>\u0020</string>
</resources>