<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="update_dialog_name">Nuova versione</string>
    <string name="update_dialog_text">È disponibile la nuova versione di SAM. Volete installarla?</string>
    <string name="new_version_start_download">Download avviato</string>
    <string name="new_version_download_fail">Download non riuscito</string>
    <string name="new_version_download_success">La nuova versione di SAM è stata scaricata</string>
    <string name="new_version_install_start">Processo di installazione avviato</string>
    <string name="new_version_install_finish">Processo di installazione terminato</string>
    <string name="update_button">Aggiorna</string>
    <string name="agreement_dialog_name">Contratto di licenza per l’utente finale applicazione SlideME</string>
    <string name="agreement_dialog_text"><p>LEGGERE ATTENTAMENTE I SEGUENTI TERMINI E CONDIZIONI PRIMA DI SCARICARE O UTILIZZARE il software SlideME Application Management(“<i><b>il SAM</b></i>”) e/o le applicazioni rese disponibili da SlideME (“<i><b>le Applicazioni</b></i>”) attraverso il marketplace applicativo SlideME(il “<i><b>Marketplace</b></i>” QUESTO CONTRATTO REGOLA IL VOSTRO USO del SAM e di qualsiasi applicazione a voi resa disponibile attraverso il marketplace\n</p>\n\n SlideME desidera concedervi in licenza il SAM e le applicazioni solo a condizione che accettiate tutti i termini contenuti nel presente Contratto. Scaricando, visualizzando o UTILIZZANDO il SAM e/o le applicazioni, dichiarate di aver letto e compreso il presente Contratto e di accettare tutti i suoi termini senza limitazione alcuna. Nel caso non accettiate la totalità dei termini di questo Contratto non sarete AUTORIZZATI a scaricare, visualizzare O UTILIZZARE il SAM e/o le applicazioni.\n\n<b>Licenza ed acquisto.</b>\n\n (a)<u>Concessione</u>In conformità ai termini di questo Contratto, SlideME vi concede una licenza non esclusiva e non trasferibile per scaricare ed utilizzare il SAM, allo scopo di (i) accedere e visualizzare il marketplace ed il catalogo Applicazioni SlideME e (ii) scaricare e gestire Applicazioni acquistate attraverso il marketplace SlideME. SlideME ed i suoi licenziatari si riservano tutti i diritti sul SAM a voi non espressamente concessi da questo Contratto.Da parte vostra autorizzate SlideME a proporvi contenuti selezionati, che si tratti di un’applicazione, un’immagine, un’immagine in movimento, un link o un logo sotto forma di pubblicità.</string>
    <string name="agreement_copyright">\n\n<small><b>Copyright (c) 2010 SlideME LLC,WA,USA EULA v102IT.090517</b></small></string>
    <string name="agreement_terms_append">\n\n (b)<u>Acquisto</u>. Una volta scaricato il SAM, sarà in grado di utilizzarlo per accedere al Catalogo di Applicazioni reso disponibile attraverso il Marketplace. Se non desidera acquistare un’Applicazione, le verrà richiesto di aprire un account su SlideME e selezionare un metodo di pagamento o un processore di pagamenti (come PayPal). Potrà quindi acquistare e scaricare una (1) copia dell’Applicazione, esclusivamente per uso personale sul suo dispositivo Android e non per la rivendita o la redistribuzione. Con la presente accetta ed acconsente che SlideME possa addebitare sul suo conto ciascuna Applicazione che acquisterà attraverso il Marketplace. SlideMe potrà implementare una funzione di “armadietto digitale” che le permette di riscaricare le Applicazioni da lei acquistate senza costi aggiuntivi, esclusivamente per l’uso sul dispositivo Android sul quale avrà originariamente scaricato l’Applicazione. In tal caso ciascuna copia scaricata dall’armadietto digitale sarà soggetta alle restrizioni specificate nel presente Contratto. L’uso da parte sua di ciascuna Applicazione sarà soggetto a tutti i termini e le condizioni aggiuntive che sono comprese nell’Applicazione dallo sviluppatore dell’Applicazione al momento dell’acquisto. (“<i><b>Termini specificati dallo sviluppatore</b></i>”). Con la presente accetta ed acconsente che SlideME non costituisca una delle parti e non avrà alcun obbligo o responsabilità legale per quanto riguarda i Termini specificati dallo Sviluppatore o altri accordi sottoscritti tra lei e lo Sviluppatore e che, in caso di qualsivoglia conflitto tra i Termini specificati dallo Sviluppatore ed i termini di questo Contratto, prevarranno i termini di questo Contratto.\n\n (c)<u>Restrizioni</u>. Lei non: (i) copierà, modificherà o distribuirà il SAM o le Applicazioni a nessun fine; (ii) trasferirà, concederà in sublicenza, concederà in leasing, presterà, affitterà o distribuirà in altro modo il SAM o le Applicazioni a nessun terzo; (iii) decompilerà, retroingenizzerà, disassemblerà o creerà opere derivative del SAM o delle Applicazioni; (iv) renderà la funzionalità del SAM o delle Applicazioni resi disponibili a utenti multipli con nessun mezzo né (v) userà il SAM o le Applicazioni in modo illegale, a nessun fine illegale o in qualsiasi maniera non conforme al presente Contratto.\n\n<b>Diritti di proprietà</b>. Con la presente lei acconsente che SlideME ed i suoi licenzianti siano proprietari di qualsiasi diritto, titolo e interesse nel e sul SAM, compreso qualsiasi contenuto del SAM o accessibile attraverso il SAM ed i conseguenti diritti di proprietà intellettuale. Gli sviluppatori sono proprietari di qualsiasi diritto, titolo e interesse nelle e derivanti dalle Applicazioni. Lei non rimuoverà, cancellerà né altererà in alcun modo il copyright, il marchio ed altri avvisi di diritti o contrassegni di proprietà che appaiano o siano inseriti nel SAM o nelle Applicazioni.\n\n<b>Condizioni d’uso del SAM e delle Applicazioni</b>\n\n (a) L’uso da parte sua di qualsiasi Applicazione è soggetto a qualsiasi termine o condizione addizionale forniti dallo sviluppatore di tale Applicazione. Lei si assumerà tutte le responsabilità ed i rischi derivanti dall’uso di qualsiasi Applicazione e SlideME con la presente si esonera da qualsiasi e tutte le responsabilità nei suoi confronti o nei confronti di eventuali terzi. SlideME non ha alcun obbligo di esaminare o scansionare le Applicazioni a tale scopo e non è responsabile della precisione, completezza, appropriatezza o legalità di alcuna Applicazione. Il fatto che un’Applicazione sia resa disponibile attraverso il Marketplace non costituisce approvazione, autorizzazione o rappresentazione dell’affiliazione di SlideME a nessun terzo, né costituisce avallo di tale Applicazione. Lei rinuncia a qualsiasi diritto o soluzione legale o equa che abbia o possa avere nei confronti di SlideME a questo proposito.\n\n (b) Lei acconsente a conformarsi a tutte le leggi, norme e regolamentazioni applicabili durante l’utilizzo del SAM o delle Applicazioni. Lei si vieta, direttamente o indirettamente, di (i) alterare, modificare, cancellare o interferire in alcun modo con qualsiasi contenuto, pubblicità, servizio e/o funzione contenuti in o accessibili attraverso il SAM o le Applicazioni, eccetto per quanto espressamente concesso dall’Applicazione; (ii) trasmettere, inviare per e-mail o pubblicare attraverso il SAM o un’Applicazione qualsiasi materiale che interferisca con la funzionalità del SAM, che contenga virus, backdoor, Trojan horse o altri malfare o che tenti in altro modo di impossessarsi dei dati dell’utente dal Marketplace o (iii) utilizzare il SAM o un’Applicazione per divulgare contenuti che violino i diritti di proprietà intellettuale di terzi.\n\n<b>Dichiarazioni e garanzie</b>. Lei dichiara e garantisce che: (i) detiene tutti i diritti, i poteri e l’autorità (anche senza limitazione tutte le licenze e tutti i permessi richiesti da terzi) per svolgere l’attività contemplata nel presente Contratto, (ii) non effettuerà l’upload né pubblicherà sul Marketplace SlideME materiale illegale, osceno, pericoloso, minaccioso, persecutorio, diffamatorio o denigratorio o che contenga oggetti o simboli di odio; invada la privacy di terzi, violi qualsiasi diritto di proprietà intellettuale di terzi, contenga pornografia, contenuti erotici, pornografia pedofila o materiale pornografico sui bambini; sia ingannevole, minaccioso, inciti ad azioni illegali; sia diffamatorio, calunnioso, volgare, violento o costituisca dichiarazione di odio o sia in qualsiasi modo discutibile secondo l’opinione di SlideME; inoltre (iii) lei è responsabile di qualsiasi attività collegata a o qualsiasi contenuto fornito sul suo Dispositivo mobile. SlideME si esonera da qualsiasi e tutte le responsabilità collegate a quanto illustrato.\n\n<b>Dichiarazione di non responsabilità</b>. Lei SI ASSUME TUTTE LE RESPONSABILITÀ ED I RISCHI D’USO del SAM e delle Applicazioni. Il SAM e le Applicazioni le vengono forniti “AS IS”, SENZA alcuna GARANZIA DI NESSUN TIPO. SlideME NON GARANTISCE CHE il SAM o le Applicazioni RISPONDANO AI SUOI REQUISITI O CHE il SAM o le Applicazioni SIANO PRIVI DI ERRORI. SlideME RINUNCIA ESPRESSAMENTE A CONCEDERE QUALSIASI GARANZIA E CONDIZIONE, ESPRESSA O IMPLICITA, COMPRESA QUALSIASI GARANZIA IMPLICITA DI GARANZIA DI COMMERCIABILITÀ, IDONEITÀ ALL’USO PER UN PARTICOLARE FINE E NON VIOLAZIONE E QUALSIASI GARANZIA DERIVANTE DAL CORSO COMMERCIALE O DALL’USO COMMERCIALE. NESSUN CONSIGLIO O INFORMAZIONE OTTENUTI DA SlideME, SIA IN FORMA ORALE SIA SCRITTA, SIA IN ALTRO MODO, CREERÀ ALCUNA GARANZIA O CONDIZIONE NON ESPRESSAMENTE DICHIARATE NEL PRESENTE CONTRATTO.\n\n<b>Termine e rescissione</b>\n\n (a) Il presente Contratto resta in vigore fino al momento in cui non venga rescisso da una o l’altra parte. SlideME potrà rescindere il presente Contratto senza preavviso, in qualsiasi momento e per qualsiasi ragione. Lei potrà rescinderlo in qualsiasi momento rimuovendo e/o cancellando il SAM e le Applicazioni dal suo Dispositivo mobile. Il Contratto verrà automaticamente rescisso senza preavviso in caso di violazione di uno qualsiasi dei termini del presente Contratto.\n\n (b) Al momento della rescissione, lei rimuoverà e/o cancellerà il SAM e distruggerà qualsiasi copia di qualunque Applicazione in suo possesso o controllo. I capitoli 2, 4, 5, 6(b), 7, 8 e 9 rimarranno validi dopo qualsivoglia rescissione del presente Contratto.\n\n<b>Indemnity</b>. Lei acconsente ad esentare, indennizzare e tenere indenni SlideME ed i suoi funzionari, direttori e dipendenti da e contro qualsiasi perdita, responsabilità, costo o spesa (inclusi a titolo esemplificativo ma non limitativo ragionevoli spese legali) derivanti da o causati da: (i) qualsiasi reclamo da parte di terzi, limitatamente al fatto che tali reclami si riferiscano o siano basati sulla violazione del presente Accordo, (ii) il download, la visualizzazione o l’uso da parte sua del SAM o delle Applicazioni e (iii) qualsiasi reclamo relativo alla violazione di qualunque diritto di proprietà intellettuale di terzi effettuata attraverso il suo dispositivo Android o qualsiasi contenuto relativo.Limitazioni di responsabilità. SlideME NON SARÀ IN NESSUN CASO RESPONSABILE NEI SUOI CONFRONTI PER QUALSIASI DANNO DIRETTO, SPECIALE, INCIDENTALE, ESEMPLARE, PUNITIVO O CONSEQUENZIALE (INCLUSA LA PERDITA DI USO, DATI, ATTIVITÀ COMMERCIALE O PROFITTI) OPPURE PER il costo del reperimento di prodotti sostitutivi DERIVANTI O COLLEGATI AL PRESENTE CONTRATTO O ALL’USO del SAM o delle Applicazioni, SIA NEL CASO IN CUI TALE RESPONSABILITÀ DERIVI DA QUALSIASI RECLAMO BASATO SU CONTRATTO, GARANZIA, TORTO (INCLUSA NEGLIGENZA), RESPONSABILITÀ OGGETTIVA O ALTRO, SIA NEL CASO IN CUI SlideME SIA STATA AVVERTITA SULLA POSSIBILITÀ DI TALE PERDITA O DANNO. LE LIMITAZIONI SOPRACITATE RIMARRANNO VALIDE E APPLICABILI ANCHE NEL CASO IN CUI QUALSIASI RIMEDIO LIMITATO SPECIFICATO NEL PRESENTE CONTRATTO VENGA RILEVATO COME NON EFFICACE NEL SUO SCOPO ESSENZIALE. IN OGNI CASO LA TOTALE RESPONSABILITÀ DI SlideME AI SENSI DI QUALSIASI DISPOSIZIONE DEL PRESENTE CONTRATTO NON SUPERERÀ LE SOMME DELLE TARIFFE DA LEI PAGATE PER il SAM o le Applicazioni (SE DEL CASO). Alcune giurisdizioni non consentono la limitazione o l’esclusione di responsabilità per danni incidentali o consequenziali. Pertanto le limitazioni di cui sopra potrebbero non essere applicabili nel suo caso.Disposizioni generali. Il presente Contratto verrà regolato da ed interpretato in conformità alle leggi dello Stato di Washington, a prescindere da e senza l’applicazione di conflitti legislativi o di principi. Qualsiasi reclamo o controversia tra lei e SlideME che insorga per tutto o parte del presente Contratto verranno deliberati esclusivamente da un tribunale di giurisdizione competente sito in Seattle, Washington. La Convenzione delle Nazioni Unite sui Contratti per la Vendita Internazionale di Merci non sarà applicabile. Lei non potrà assegnare o trasferire il presente Contratto o nessuno dei diritti concessi da esso, per effetto di legge od in altro modo, in mancanza di previa autorizzazione scritta da parte di SlideME. Qualsiasi tentativo da parte sua in questo senso, in mancanza di tale autorizzazione, sarà nullo e privo di effetto. Eccetto per quanto stabilito nel presente Contratto, l’esercizio da parte di una o dell’altra parte di uno qualsiasi dei suoi rimedi in conformità al presente Contratto non avrà effetti giuridici sui suoi altri rimedi in conformità al presente Contratto o altrimenti. In caso di non applicazione da parte di una o dell’altra parte di qualsiasi disposizione del presente Contratto non costituirà una deroga alla futura applicazione di quella disposizione o di qualsiasi altra disposizione. Tutte le deroghe, le modifiche o gli emendamenti di qualsiasi disposizione del presente Contratto saranno effettivi solo se effettuati per iscritto e sottoscritti da rappresentanti autorizzati di entrambe le parti. Nel caso in cui una qualsiasi delle disposizioni del presente Contratto venga considerata inapplicabile o non valida, tale disposizione verrà applicata nella misura massima possibile e le altre disposizioni continueranno ad avere pieno vigore ed efficacia. Il presente Contratto costituisce un’intesa ed un accordo completi ed esclusivi tra le parti sulla sua materia e sostituisce tutte le proposte, le intese e le comunicazioni intercorse tra le parti in forma orale o scritta riguardo tale materia, a meno che non abbiate sottoscritto un contratto separato con SlideME.</string>
    <string name="agreement">Contratto</string>
    <string name="wait_download">Attendere il download dei contenuti...</string>
    <string name="begin_download">Inizio download dell’applicazione</string>
    <string name="check_notification">Attendere la notifica di completamento.</string>
    <string name="check_notification3">Applicazione scaricata. Verificare la notifica.</string>
    <string name="download_featured">Download contenuti selezionati</string>
    <string name="application_downloaded">Applicazione scaricata correttamente</string>
    <string name="application_downloaded_failed">Download applicazione non riuscito</string>
    <string name="application_downloading">Download applicazione in corso...</string>
    <string name="redownload">Nuovo download</string>
    <string name="download">Download</string>
    <string name="downloading">In download</string>
    <string name="download_failed">Download non riuscito. Scheda SD non trovata.</string>
    <string name="error">Errore</string>
    <string name="cancelled">Annullato</string>
    <string name="install_success">Installazione applicazione eseguita correttamente</string>
    <string name="install_failure">La presente transazione non vi verrà addebitata. L’installazione dell’applicazione non è riuscita, è stata annullata o l’applicazione è già installata.</string>
    <string name="missing_apk">Applicazione mancante</string>
    <string name="loading">Caricamento</string>
    <string name="no_downloaded_apps">No downloaded apps</string>
    <string name="no_downloads">Non sono ancora state scaricate applicazioni. Dopo il download compariranno nella cartella I miei download.</string>
    <string name="check_notification2">Attendere la notifica per completare la transazione.</string>
    <string name="notification_display_name">Notifica SAM</string>
    <string name="update">Aggiornamento!</string>
    <string name="menu_latest">Novità</string>
    <string name="menu_settings">Impostazioni</string>
    <string name="menu_categories">Categorie</string>
    <string name="menu_manage_apps">Gestisci Applicazioni</string>
    <string name="menu_refresh_catalog">Aggiorna catalogo</string>
    <string name="menu_help">Aiuto</string>
    <string name="menu_sdCard">Scheda SD</string>
    <string name="menu_removed_filters">Filtri rimossi</string>
    <string name="menu_sort">Ordina</string>
    <string name="menu_manage_applications">Gestisci applicazioni</string>
    <string name="menu_search">Ricerca</string>
    <string name="menu_top_applications">Applicazioni top</string>
    <string name="menu_updates">Aggiornamenti</string>
    <string name="menu_storage_locker">Armadietto</string>
    <string name="menu_backup">Backup</string>
    <string name="menu_local">Locale</string>
    <string name="menu_my_downloads">I miei download</string>
    <string name="menu_refresh">Aggiorna</string>
    <string name="terms_unspecified">Termini non specificati dallo sviluppatore</string>
    <string name="terms_application_free">L’applicazione può essere scaricata gratuitamente da SlideME</string>
    <string name="terms_price">Il prezzo dell’applicazione è</string>
    <string name="terms_and_download">Termini e download</string>
    <string name="terms_and_conditions">Termini e condizioni</string>
    <string name="terms_install">Installa</string>
    <string name="terms_cancel">Annulla</string>
    <string name="terms_application_purchased">Avete già acquistato questa applicazione. Può essere scaricata una seconda volta gratuitamente.</string>
    <string name="price">Prezzo</string>
    <string name="terms_condition">Procedere se si accettano questi termini e condizioni</string>
    <string name="agree">Accetto</string>
    <string name="disagree">Non accetto</string>
    <string name="terms_checking_purchase">Verifica stato transazione in corso</string>
    <string name="terms_billing">Non c’è una transazione originale. Il costo dell’aggiornamento verrà addebitato.</string>
    <string name="terms_application_update">Questa applicazione è già stata acquistata. L’aggiornamento è gratuito.</string>
    <string name="attempt_purchase">Attendere, tentativo di acquisto applicazione in corso...</string>
    <string name="purchase_successful">Acquisto applicazione effettuato correttamente</string>
    <string name="purchase_pending">Acquisto applicazione in sospeso</string>
    <string name="purchase_failed">Acquisto non riuscito</string>
    <string name="device_id_missing">Prezzo ID dispositivo non trovato... Impossibile acquistare l’applicazione.</string>
    <string name="please_register">Registrarsi selezionando l’opzione di menu ‘Fatturazione e pagamenti’ per diventare un utente a pagamento.</string>
    <string name="invalid_id">ID non valido per questa applicazione. Verificare più tardi.</string>
    <string name="out_of_stock">Applicazione esaurita.</string>
    <string name="already_installed">Avete già installato questa applicazione</string>
    <string name="price_change">Il prezzo di questa applicazione è stato modificato. Riprovare più tardi.</string>
    <string name="checking_payment_response">Verifica risposta pagamento: Tentativo</string>
    <string name="payment_auth_failed">Autorizzazione di pagamento non riuscita.</string>
    <string name="payment_auth_complete">Autorizzazione di pagamento completa.</string>
    <string name="purchase">Acquisto</string>
    <string name="approve">Approva</string>
    <string name="payment_failed">Pagamento non riuscito.</string>
    <string name="login_name">Nome</string>
    <string name="login_password">Password</string>
    <string name="logging_in">Accesso in corso...</string>
    <string name="login_success">Accesso effettuato correttamente come</string>
    <string name="login_success2">Accesso effettuato correttamente</string>
    <string name="login_wait">Attendere, accesso in corso...</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="failed_login">Login non riuscito:</string>
    <string name="login_failed">Credenziali non valide o errate</string>
    <string name="login_error">Errore di login; Si prega di riprovare</string>
    <string name="unhandled_login_result">Risultato di login non gestito</string>
    <string name="already_logged_in">Già loggato</string>
    <string name="cancelled_login">Login annullato.</string>
    <string name="login_description">Se siete un membro registrato SlideME, effettuate l’accesso per elaborare il pagamento di questo ordine. L’ordine verrà completato senza che dobbiate fornire dati sensibili dal vostro dispositivo mobile. \n\nSe non possedete i dati di login o non avete impostato le modalità di pagamento, autenticatevi/registratevi dal vostro PC (preferibile) o dal vostro telefono cellulare: \n\nhttps://slideme.org/user/register</string>
    <string name="category_communications">Comunicazioni</string>
    <string name="category_collaboration">Collaborazione</string>
    <string name="category_developer">Sviluppatore / Programmatore</string>
    <string name="category_education">Educational / Riferimento</string>
    <string name="category_enterprise">Impresa</string>
    <string name="category_entertainment">Intrattenimento</string>
    <string name="category_fun">Svago e giochi</string>
    <string name="category_health">Salute e fitness</string>
    <string name="category_home">Casa e hobby</string>
    <string name="category_lifestyle">Stile di vita</string>
    <string name="category_location">Localizzazione e mappe</string>
    <string name="category_music">Musica</string>
    <string name="category_other">Altro</string>
    <string name="category_productivity">Produttività</string>
    <string name="category_social">Responsabilità sociale</string>
    <string name="category_travel">Viaggi</string>
    <string name="category_utilities">Utilities</string>
    <string name="category_ebook">E-book</string>
    <string name="category_unknown">Sconosciuto</string>
    <string name="searching_apk">Ricerca applicazioni...</string>
    <string name="search_label_2">Cerca applicazioni.</string>
    <string name="search_results">Risultati ricerca</string>
    <string name="search_label">Cerca in marketplace SlideME</string>
    <string name="search_no_matches">Nessuna corrispondenza trovata per:</string>
    <string name="search_tips">Suggerimenti di ricerca:</string>
    <string name="title_no_matches">Nessuna corrispondenza</string>
    <string name="check_spelling">* Verifica ortografia.</string>
    <string name="try_less_keywords">* Provare parole chiave meno specifiche.</string>
    <string name="try_different_keywords">* Provare parole chiave diverse o utilizzare sinonimi.</string>
    <string name="compatibility">Compatibilità</string>
    <string name="compatibility_pass">Questa applicazione sembra compatibile con le specifiche del vostro dispositivo e con la versione attuale del software di sistema.</string>
    <string name="compatibility_fail">Purtroppo questa applicazione non sembra compatibile con le specifiche del vostro dispositivo o software di sistema corrente. Vi suggeriamo di scaricare o contattare l’editore con le specifiche del ricevitore per aggiornare la compatibilità dell\'applicazione di conseguenza.</string>
    <string name="max_os">Max OS</string>
    <string name="target_os">Target OS</string>
    <string name="min_os">Min OS</string>
    <string name="locale">Locale</string>
    <string name="display">Display</string>
    <string name="requirements">Requisiti\nApplicazione</string>
    <string name="current_device">Questo\nDispositivo</string>
    <string name="any">Qualsiasi</string>
    <string name="small">Piccolo</string>
    <string name="normal">Normale</string>
    <string name="large">Grande</string>
    <string name="sort_a_z">A-Z</string>
    <string name="sort_vendor">Fornitore</string>
    <string name="sort_by_date">Data</string>
    <string name="sort_by_size">Dimensioni</string>
    <string name="sort_by_rating">Rating</string>
    <string name="sort_date_added">Data aggiunto</string>
    <string name="sort_date_updated">Data aggiornato</string>
    <string name="sort_option">Opzioni di ordinamento</string>
    <string name="sort_popularity">Popolarità</string>
    <string name="application_manager">Marketplace SlideME</string>
    <string name="app_name">Installer SchedaSD SlideME</string>
    <string name="title_latest_applications">Ultime applicazioni</string>
    <string name="title_installer">Installer SAM</string>
    <string name="no_updates">Nessun aggiornamento disponibile</string>
    <string name="vendorname">NomeFornitore</string>
    <string name="category">Categoria</string>
    <string name="description">Descrizione</string>
    <string name="title">Titolo</string>
    <string name="content">Contenuto notifica</string>
    <string name="new_version">La nuova versione</string>
    <string name="language">it</string>
    <string name="loading_catalog">Caricamento catalogo...</string>
    <string name="free">Gratis</string>
    <string name="price_free">GRATIS</string>
    <string name="installed">Installata</string>
    <string name="found">Trovato</string>
    <string name="applications">applicazioni</string>
    <string name="screenshots">Schermate</string>
    <string name="sdcard_not_found">Scheda SD non trovata. Inserire la scheda prima di tentare di continuare.</string>
    <string name="error_loading_catalog">Errore in fase di caricamento del catalogo. Provare a riavviare il Marketplace SlideME.</string>
    <string name="storage_locker_check">Verifica armadietto...</string>
    <string name="storage_locker_empty">Armadietto vuoto</string>
    <string name="storage_locker_empty_message">Non avete articoli nell’armadietto. Se hai acquistato una applicazione, potrebbero essere necessarie 24 ore per visualizzarla.</string>
    <string name="help_page"><b>REGISTRAZIONE</b>\n\nIn quanto membri di SlideME, dovete effettuare il login per elaborare il pagamento di un ordine. Una volta connessi, se avete precedentemente impostato la vostra modalità di pagamento, il Marketplace SlideME completerà il vostro ordine senza che dobbiate fornire dati sensibili dal vostro dispositivo mobile.\n\nSe non possedete i dati di login o non avete impostato la modalità di pagamento, vi consigliamo di autenticarvi/registrarvi su SlideME utilizzando il vostro PC. Se desiderate registrarvi dal vostro dispositivo mobile, visitate https://slideme.org/user/register per ottenere un nome utente.\n\nDopo esservi registrati, effettuate l’accesso. Da My Actions\", cliccate sulla linguetta \"Billing &amp; Payments\" per impostare un metodo di pagamento. Potete effettuare ordini successivi dal SAM senza dover necessariamente divulgare nessun dato personale durante un acquisto. \n\n<b>STORAGELOCKER - Armadietto</b>\n\nPotrete scaricare nuovamente le applicazioni che si trovano nel vostro StorageLocker gratuitamente.</string>
    <string name="continue_button">Continua</string>
    <string name="exit_button">Esci</string>
    <string name="open">Apri</string>
    <string name="uninstall">Disinstalla</string>
    <string name="altered_apk">Applicazione alterata!</string>
    <string name="next">Pagina successiva</string>
    <string name="error_recovery">Recuperato da un errore inatteso...</string>
    <string name="error_occured">Si è verificato un errore</string>
    <string name="no_updates_available">Attualmente non ci sono aggiornamenti disponibili</string>
    <string name="no_internet_connection">Verificare la propria connessione a Internet prima di continuare.</string>
    <string name="update_available">Aggiornamento disponibile.</string>
    <string name="updates_available">Aggiornamenti disponibili.</string>
    <string name="menu_theme">Temi</string>
    <string name="theme_pick">Scegli un tema</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="title_settings_network_connection_timeout">Timeout connessioni</string>
    <string name="title_settings_general_apps_per_page">Applicazioni per pagina</string>
    <string name="title_settings_general_country">Paese</string>
    <string name="title_settings_dump_level">Livello di scaricamento</string>
    <string name="title_settings_debug_bug_reporting">Permetti bug reporting</string>
    <string name="title_settings_general_free_apps">Modalità applicazioni gratuite</string>
    <string name="title_settings_general_x_screenshots">Mostra fino a X schermate</string>
    <string name="summary_settings_debug_bug_reporting">Attiva bug reporting</string>
    <string name="summary_settings_debug_dump_level">Seleziona il livello di scaricamento</string>
    <string name="summary_settings_general_country">Seleziona paese</string>
    <string name="summary_settings_general_free_apps">Mostra solo applicazioni gratuite</string>
    <string name="summary_settings_general_x_screenshots">0-Tutte</string>
    <string name="unnamed">Senza nome</string>
    <string name="current_value">Il valore corrente è</string>
    <string name="apps_per_page">appl/pagina</string>
    <string name="seconds">secondi</string>
    <string name="general">Generale</string>
    <string name="network">Rete</string>
    <string name="debug">Debug</string>
    <string name="error_reporting">Reporting di errori</string>
    <string name="error_screen_msg">Si è verificato un errore.\nRichiedere.</string>
    <string name="submit_button_text">Richiedere</string>
    <string name="x_val">3</string>
    <string name="show_no_screenshots">Non mostrare schermate</string>
    <string name="show_all_screenshots">Mostra TUTTE le schermate</string>
    <string name="show">Mostra</string>
    <string name="motorola_agreement_dialog_text">\u0020<p>MOTOROLA NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="samsung_agreement_dialog_text">\u0020<p>SAMSUNG NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="moduw_agreement_dialog_text">\u0020<p>MODU NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="lg_agreement_dialog_text">\u0020<p>LG NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="sony_agreement_dialog_text">\u0020<p>SONY ERICSSON MOBILE COMMUNICATIONS AB NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="asus_agreement_dialog_text">\u0020<p>ASUS NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="acer_agreement_dialog_text">\u0020<p>ACER NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
    <string name="commtiva_agreement_dialog_text">\u0020<p>COMMTIVA NON È RESPONSABILE DI QUESTIONI CHE POSSONO DERIVARE DALL’USO O DAL CONTENUTO DELLE APPLICAZIONI RESE DISPONIBILI ATTRAVERSO IL SAM.\n\n</p>\u0020</string>
</resources>